---
title: "管理祈禱卡和靈修"
linkTitle: "管理祈禱卡和靈修"
weight: 18
description: >
  記住我的盒子幫助您管理祈禱卡和其他您打算定期閱讀或聽的文本。
---

### 創建祈禱帳戶

為您想要定期閱讀而不是記住的文本創建一個單獨的帳戶。由於參考可能只起到次要作用，您可以在設置帳戶時選擇“按主題學習”選項。

### 添加祈禱/靈修

您可以將文本添加到“新”框中，或從“收藏”中導入一組文本。一些類型的編號作為參考是有用的。例如，如果您將一組長篇祈禱分成單獨的祈禱卡 -
如Stormie Omartian的書籍 - 參考可以是1a、1b、1c、2a、2b等。參考用於對卡片進行排序。每個祈禱添加一個主題也很有幫助。

### 每天祈禱

通過第二次點擊“新”選項卡，按主題或按參考（按字母順序）對祈禱進行排序。最好大聲朗讀並用自己的方言或用詞來說祈禱。這樣，即使是預設的祈禱也可以變成與上帝的個人對話。在祈禱文本下面寫下在祈禱期間對您重要的印象和思想（參見[編輯詩歌](/zh-tw/docs/verses/#edit)
）。這樣一來，您的祈禱帳戶也成為您的祈禱日記，反映了您與上帝溝通的一部分。將每日奉獻後的祈禱移至“到期”框以跟踪您的祈禱進度。祈禱不需要“已知###
再次使用祈禱收集
如果您完成了祈禱收集並希望重新開始，請選擇一個祈禱（點擊其左側的徽章），然後“全選”，將整個收集移回“新”框。



